有冇人同我一樣會諗啲on9問題

祖先大啲定祖先個老豆大啲
咁祖先個老豆仲係唔係祖先
如果祖先個老豆係祖先
咁祖先仲係唔係祖先

祖先其實係一堆人定一個人

應該係一堆人
祖先係萬能